突發！!彩虹站有人比便衣捉

男，16-17歲，163左右高，黑色3，7:11係彩虹站往調景嶺方向月台俾3隻便衣狗搜袋拉左，黑色袋，有個口罩，俾狗攞左

有冇人影到相？
我個朋友影唔到太急

Up

沙田都有幾隻鬼

沙田站都有
又係喬裝狗伏人

沙田站NOW live , 好多狗 捉在好多人

全城都係狗 伏撚曬手足

痴線 一早咁多手足被拉